其實hangover可唔可以寫到醫生紙?

雖然有得hangover都係自己攞黎
但Hangover 會冇哂精神同個胃會好唔舒服
個狀態係完全唔適宜返工
作為醫生, 佢GE責任係需要判斷適唔適宜返工同需要休息幾耐而唔係Judge你做乜飲酒搞到自己咁
咁係咪即係就算我接直同醫生講hangover, 正常佢都應該寫假紙俾我?

可以, 直接講影響工作. 當然你個醫生應該唔會寫酒後.

你睇咩醫生咁巴閉

幾多歲呀 拎張假紙都左扭右扭

個醉字好難打？

仲要轉輸入法